想問有冇人知Dr Alan Tung 董慶麟醫生去咗邊間獸醫診所做

之前有帶狗狗睇過佢 佢手勢幾好
打過畀西九龍 東九龍 獸醫診所都搵佢唔到

但係我兩年前係楓樹街睇佢 佢話佢準備轉診所

你google個地址會搵到間診所，打去問下先，問唔到就打上獸醫管理局問

Thxxxx 巴打

搵翻到了 thx 巴打

想知去咗邊間

佢返左去楓樹街wo 岩岩book完佢

係呀 翻咗楓樹街